清唱合集(eason)

第一首: 綿綿

第二首: 明年今日

第三首: 一生中最愛(演唱會唱過 )

仲有隻張學友版嘅小城大事

好聽唔好聽都比D意見

綿綿錯link:
呢個先係

push